有冇人知姓名學既字係點計筆劃

有人話個 王 字係四劃
有人話係五劃 因為係玉字部
到底係點計

話說今日同個朋友搵算命佬
因為佢想知自己個名有冇問題
洗唔洗改過
佢問過兩個
兩個講法完全唔到
一個講到好差
一定要改
一個就話冇咩問題
當中差別源於個王字係幾多劃
所以到底係點計

推

真相：鳩估

因為派派唔同

好心就唔好咁迷信啦

又喪親亡子
又守寡
又前路崎嶇咁
寧可信其有 不可信其無

幾多人無啦啦連出個街命都冇埋，唔通唔出街咩

但硬係好唔安樂

你果個係咩字 姓定名 可能佢意思係天格+1？
你係部首定單字
單字王，冇其他字係四劃
如果講錯五劃代表佢乜都唔識，純呃錢